［認真］忍唔住開膠post算唔算心理病？？？

最近壓力好大

忍唔住就會上來開膠post減壓

最近仲要越開越多

成日返工個腦就係諗住有咩膠post ideas

嚴重影響工作

諗到好笑既仲會自己一個係到笑到仆街

D同事以為我係傻

一無得上就周身唔聚財

係咪要睇心理醫生

毒撚係咁

同一情況
成日都要玩膠

起左樓豬底
好低汁d po

yes 仲低汁過你

我都係咁但係我好少自己開post
我成日都要入人地啲psot玩膠
唔玩瞓唔到

Me吾開膠貼

病咗好幾年